愛係雙向 原來我只係單戀

一直我以為自己個d叫愛
但原來愛 係要雙向
我個d只係叫單戀...

以前 佢發生咩事令佢唔開心 都會話我知
依家 佢唔開心 我問佢發生咩事 但已讀不回

或者慶幸 佢仲會話我知佢呢排唔想social
但原來 對佢黎講 同我傾計 出街，都係social

睇黎...我太高估自己
或者係 我忘記左 我地既身分證已經唔同左
我已經唔係佢心目中 最重要既人...

愛我！

btw 你地嘅身分證點樣唔同咗

我地既身分證已經唔同左

係喎！打錯左！

係喎！

破壞氣氛

驚破壞氣氛

兵

放低佢啦